# README #

Repozytorium zawiera przykłady GUI w bibliotece Swing. 

### Zawartość repozytorium ###

* Przykładowy interfejs użytkownika do gry w Ligretto - pl.edu.pwr.ligretto.Gra jest głównym programem, którego uruchomienie powoduje stworzenie 4 talii graczy, potasowanie ich oraz rozłożenie na stole.
* W pakiecie pl.edu.pwr.lab4.wt13 - zawiera kod napisany na laboratorium we wtorek o 13h15
* W pakiecie pl.edu.pwr.lab4.wt15 - zawiera kod napisany na laboratorium we wtorek o 15h15
* W pakiecie pl.edu.pwr.lab4.sr15 - zawiera kod napisany na laboratorium w środę o 15h15